搞番個free hug先

大家抗爭左4個月 好攰
要搞番個嘉年華晚會relax下
就10月25號
free hug x雷射燈 x勁歌熱舞 之 尖沙咀海傍嘉年華